除左去拘留所外香港人以後要去多個地方啦

仲有沙嶺公墓呀

手足泉下有知 會知我地無忘記佢地既遺志

今日去咗沙嶺公墓拜手足

我以後都會去埋

最近死嘅都好後生